ПРАВИТЕЛЬСТВО ЧУКОТСКОГО АВТОНОМНОГО ОКРУГА
ПОСТАНОВЛЕНИЕ
от 18 апреля 2016 г. N 197
О ВНЕСЕНИИ ИЗМЕНЕНИЙ В ПОСТАНОВЛЕНИЕ ПРАВИТЕЛЬСТВА
ЧУКОТСКОГО АВТОНОМНОГО ОКРУГА ОТ 20 ИЮЛЯ 2011 ГОДА N 306

В целях приведения нормативного правового акта Чукотского автономного округа в соответствие с
законодательством Российской Федерации и Чукотского автономного округа Правительство Чукотского
автономного округа постановляет:
1. Внести в Постановление Правительства Чукотского автономного округа от 20 июля 2011 года N 306
"Об утверждении паспортов памятников природы регионального значения "Мыс Ванкарем" и "Мыс
Кожевникова" следующие изменения:
1) пункт 2 изложить в следующей редакции:
"2. Контроль за исполнением настоящего постановления возложить на Департамент промышленной и
сельскохозяйственной политики Чукотского автономного округа (Николаев Л.А.)";
2) в Паспорте памятника природы регионального значения "Мыс Ванкарем" Приложения 1:
в разделе 1 "Общие положения":
в пункте 1.6 слова "Департамента сельскохозяйственной политики и природопользования Чукотского
автономного округа" заменить словами "Департамента промышленной и сельскохозяйственной политики
Чукотского автономного округа (далее - Департамент)";
в пункте 1.7 слова "Департамента сельскохозяйственной политики и природопользования Чукотского
автономного округа" заменить словом "Департамента";
в пункте 1.8 слова "Департамента сельскохозяйственной политики и природопользования Чукотского
автономного округа" заменить словом "Департамента";
в разделе 3 "Режим особой охраны памятника природы":
в абзаце втором пункта 3.1 слова "Департаментом сельскохозяйственной
природопользования Чукотского автономного округа" заменить словом "Департаментом";

политики

и

в пункте 3.2:
в подпункте 14:
в абзаце пятом слова "Департаментом сельскохозяйственной политики и природопользования
Чукотского автономного округа" заменить словом "Департаментом";
дополнить абзацами девятым и десятым следующего содержания:
"Согласование (отказ в согласовании) Правительством Чукотского автономного округа или
Департаментом осуществления планируемой деятельности, указанной в абзацах четвертом - восьмом
настоящего подпункта, производится в течение 10 дней с момента поступления в Правительство Чукотского
автономного округа или Департамент письменного обращения посредством направления заявителю
письменного ответа о согласовании либо об отказе в согласовании заявленных в обращении действий.
Отказ Правительства Чукотского автономного округа или Департамента в согласовании заявленных в
обращении действий производится в случае, если такие действия не предусмотрены абзацами четвертым восьмым настоящего подпункта, а также пунктом 3.2 Положения о памятнике природы регионального
значения "Мыс Ванкарем", утвержденного Постановлением Правительства Чукотского автономного округа
от 20 августа 2007 года N 109 "Об объявлении природного комплекса "Мыс Ванкарем" памятником природы
регионального значения";
в пункте 3.3 слова "Администрация сельского поселения Ванкарем, юридический и почтовый адрес:
689230, Чукотский автономный округ, Иультинский район, с. Ванкарем; номер телефона: (42734) 6-13-01"

заменить словами "Администрация городского округа Эгвекинот, юридический и почтовый адрес: 689202,
Чукотский автономный округ, Иультинский район, п. Эгвекинот, ул. Ленина, 9; номер телефона: (42734)
2-31-14";
3) в Паспорте памятника природы регионального значения "Мыс Кожевникова" Приложения 2:
в разделе 1 "Общие положения":
в абзаце первом пункта 1.4 слово "муниципального" исключить;
в пункте 1.6 слова "Департамента сельскохозяйственной политики и природопользования Чукотского
автономного округа" заменить словами "Департамента промышленной и сельскохозяйственной политики
Чукотского автономного округа (далее - Департамент)";
в пункте 1.7 слова "Департамента сельскохозяйственной политики и природопользования Чукотского
автономного округа" заменить словом "Департамента";
в пункте 1.8 слова "Департамента сельскохозяйственной политики и природопользования Чукотского
автономного округа" заменить словом "Департамента";
в разделе 3 "Режим особой охраны памятника природы":
в абзаце втором пункта 3.1 слова "Департаментом сельскохозяйственной
природопользования Чукотского автономного округа" заменить словом "Департаментом";

политики

и

в пункте 3.2:
в подпункте 14:
в абзаце пятом слова "Департаментом сельскохозяйственной политики и природопользования
Чукотского автономного округа" заменить словом "Департаментом";
дополнить абзацами девятым и десятым следующего содержания:
"Согласование (отказ в согласовании) Правительством Чукотского автономного округа или
Департаментом осуществления планируемой деятельности, указанной в абзацах четвертом - восьмом
настоящего подпункта, производится в течение 10 дней с момента поступления в Правительство Чукотского
автономного округа или Департамент письменного обращения посредством направления заявителю
письменного ответа о согласовании либо об отказе в согласовании заявленных в обращении действий.
КонсультантПлюс: примечание.
В официальном тексте документа, видимо, допущена опечатка: имеется в виду пункт 12, а не пункт 3.2
Положения.
Отказ Правительства Чукотского автономного округа или Департамента в согласовании заявленных в
обращении действий производится в случае, если такие действия не предусмотрены абзацами четвертым восьмым настоящего подпункта, а также пунктом 3.2 Положения о памятнике природы регионального
значения "Мыс Кожевникова", утвержденного Постановлением Правительства Чукотского автономного
округа от 13 декабря 2010 года N 421 "Об объявлении природного комплекса "Мыс Кожевникова"
памятником природы регионального значения";
в пункте 3.3 слова "Администрация сельского поселения Рыркайпий, юридический и почтовый адрес:
689360, Чукотский автономный округ, Иультинский район, село Рыркайпий; номер телефона: (427394)
9-13-66" заменить словами "Администрация городского округа Эгвекинот, юридический и почтовый адрес:
689202, Чукотский автономный округ, Иультинский район, п. Эгвекинот, ул. Ленина, 9; номер телефона:
(42734) 2-31-14".
2. Контроль за исполнением настоящего постановления возложить на Департамент промышленной и
сельскохозяйственной политики Чукотского автономного округа (Николаев Л.А.).
Председатель Правительства
Р.В.КОПИН

